[國際線要人]BBC證實大量小粉紅在Facebook, Twitter, YouTube攻擊香港和美國

BBC研究左千幾個account，發現好多喪屍account去幫中共做網軍，呢件事雖然大部份連登仔都知，不過一定要煲大佢，比多d外國人知道。
當大家上去Facebook, Twitter, YouTube的時候，係大量小粉紅攻擊Trump trump和香港，影響歐美外國人反對trump trump的強硬對付中共政策(你睇下德國就知)。我地有咩可以做?
宜家諗到最重要係識別一d高級小粉紅，例如佢地有大量followers，長期攻擊香港和美國 (好似呢d仆街: ) ，我地要整合一張list，方便鍵盤戰士和國際線手足幫手去攻擊佢地。請大家集思廣益，網上戰線一定要努力打!!!

Inside the pro-China network targeting the US, Hong Kong and an exiled tycoon
Hundreds of fake or hijacked social media accounts have been pushing pro-Chinese government messages about the coronavirus pandemic on Facebook, Twitter and YouTube
原文:

push

我自己不嬲打緊國際線
如果唔多人做Twitter任務根本證明香港人完全得個叫字根本就唔上心

要人要人

推下

我都有， 主要做基本like 和retweet 任務， 但trump 講完對香港制裁政策之後， 發現大量小粉紅扮歐美人在twitter 上面反trump，不斷帶風向去製造反trump 反香港的聲音， 我地一定要以其人之道， 還其人之身

推 有無link?

呢個大力推

肺炎條數都未找
憑咩話人

up

推

Push

pish

依個就有用啦
Connect looting係咩玩法
推

i am here.

不要說：證明香港人得個叫字唔上心
試著說：大家一齊加油打好國際線

OP下次post facebook link可以delete ?fbclid 之後既野, 記得之前有post話可以反追蹤到係邊個fb ac share

Pish

Push.

連登一樣，充斥大量疆屍account

之前班小粉紅都扮香港人鬧台灣人

Twitter 紅晒啦 仲邊夠膽del 中共網軍account

支那真係好癲

Like 下retweet下都唔肯，屌

班人無嘢做，又失業

做五毛可以賺個錢，唔食咁多草

打緊

乜仲有人未開Twitter嫁？
我個個friend都轉哂去玩啦。

Twitter新手記得個account唔好叫咩 standwithhk/5dn1l/HKers 呢類 望落同班小粉紅網軍一樣 只係立場唔一樣
求其叫Peter Mary Tom 都好

國際線幫手推

推，今日開始做

lm

重要

國際線可以用#policebrutality反警暴去connect美國

推一推

Facebook Twitter呢啲block 鳩呢堆人 反撚正有翻版係支那用

人哋幾廿萬人點整list呀大哥
其實可以好簡單fb Twitter 撳個掣del 佢哋ac就得

真，比起放負，應該正面叫人入伍
好多人都未知應該點做

日日都喺twitter同wumao大戰

仆街到一個點............
GOOGLE,YOUTUBE,TWITTER,FB 全部都奶共!!!!!

我都有

香港twitter戰線真係唔算多人

推！要畀全世界知！

其實根本好正常嘅人類心理
我就唔相信放負 串人 鬧人可以令到一個人願意跟你做嘢
呢三種都只會增加矛盾
只有鼓勵互勉多肯定有可能推動到多少少人做事

而家就係幫拖既時候

我覺得自己揾句野嘅粤拼音都得
好難會撞
or香港人最叻嘅chinglish

我自己打國際線就唔會做任務 ....

【光復美國、時代革命】
中國開始對美國的動亂反串，大量使用光復美國、standwithusa、沒有暴徒，只有暴政等字眼（未必用hashtag）在Twitter做真假反串。看圖可知，大量的相關用戶都在中國。FB上也不遑多讓，已經製造了約7萬的互動（虛構居多）。
本來是要看Twitter上中國有沒有開始大量從中轉傳會讓美國容易引起對立的文章、連結等等，結果看到這群傷眼的內容。因為用詞、語法都實在太糟糕，加上很多真人帳號觸及實在很低（加起來不過11萬而已），基本上應該不會有什麼傷害。看來操作英文還有很長一段路要走。
中國能做的大概就是針對海外中文使用者，或者大量的轉推。如果有哪些可疑連結或大量轉貼的連結（我是發現有一些抖音的鎮壓影片），也歡迎提供。

push

覆佢地：
okok, china no.1

其實無視佢哋 集中推我哋嘅comment會唔會好啲

其實係 佢地啲cm多數摺埋咗 唔禁開黎根本睇唔到

BBC入面都有中國大陸間諜

協助共匪維穩